Tellson had de Cupido, maar hij was nog te zien op het plafond, in de koelste linnen, richten (zoals hij vaak doet) op geld van 's ochtends tot Nacht Van deze jonge pagan moet onvermijdelijk een faillissement zijn gekomen Lombard-straat, Londen, en ook van een alkoof met gordijn aan de achterkant van de onsterfelijke jongen, en ook van een spiegel die in de muur wordt gelaten, en ook van klerken die helemaal niet oud zijn, die in het minst in het openbaar dansten provocatie.
